(最新)２０１９香港特別行政區政府組織圖

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

光復香港 時代革命

推

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇

自己香港自己救

錯左啦
中聯辦對落有兩個分枝
一個係行政長官，一個係新界鄉黑

警務署大過行政長官喇

警務處改做員佐級協會就perfect

香港警黑處

sorry 我唔岩

十分完整既架構圖

光復香港

時代革命